高分係有低能，但低分更多低能

成日見人打飛機，自已讀唔成書就話好多高分低能但明明低分低能佔大多數

10個高分可能有2個低能，但10個低分7個都係低能自已睇下人口普查數據，高學歷同低學歷既差距

果2個高分低能可能係扮出黎呢

錦鯉高分定低分

都好睇系 時裝系高分同數系低分

你會覺得邊個好d

真

同貴野唔一定好一樣道理
平既仲更加伏

高分低能好過低分低能

想知邊d係低能睇自由市場的人工就知，人工高就是能力高，沒有僱主會用自己錢出高人工請低能力的人。

自由市場是理性，人工就是等於能力，很多DSE自覺高分的大學畢業生人工都是持續低下，所以很多所謂高分都是低能。

夜神月咪其中一個

低分低能最鐘意搬呀誠哥出來講

我心諗：你睇下佢地成個李氏家族既後代會唔會再有一個淨係中學畢業？

誠哥無返學但睇勁多書
佢d英文分分鐘勁過大學生

睇網上啲留言就知所謂高分果啲有幾低能啦
好多連正面回人帖都唔敢回，仲係不斷玩偷襲同玩勢力咋

講得出依句就知唔理高分定低分你都係低能

但都好多低分高能（好似係）

10個有1，2個其餘8個拎住果2個例子打飛機